【無條件支持醫護】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXLI

#StandWithOzil

雲加

達狗+廢爆+廢拿即躝

數據分析：
愛狗最後一場聯賽踢之前排第6
龍蛇第一場聯賽踢之前排第8 最後一場聯賽踢之前排第10
達蛇上任嗰場踢之前排第11
現在排第10

反雲人格 去到po尾就現形

查子好波廢雲

回不去了

表弟又hack

佢同綠日子撚有弱智表弟

懷念定toda

堀g

一到po頭就回復正常

我支持達蛇 你可以屌我了

細爆踢足90分鐘就抵反達狗啦已經

查子個弱智表弟好煩

daddy第5了 安76都第9了

岩岩食左藥 我表弟唔會出黎了

有冇食埋植髮藥？

你表弟係查子第幾個人格

佢同佢山陽b成日互含
應該冇事

系 得你會有事...

我死咗你唔會有好日子過

g持

睇住佢由mk妹變大陸g

[薄扶林］比人捉人Plagiarism會有咩後果？

而家d 人咁撚on9毫無悔意仲要爆埋自己係biology
如果我係個prof 見到個post 直接將個case扔去committee 算

好似有幾個反雲人格...
反雲係大多數我頂得好辛苦

lm

我抄左咁多年都未比人捉過抄都唔識 垃圾

Online exam 擺明比你抄notes
bio essay 呢啲原句照notes 搬仲穩陣
抄同學連文法都錯埋一樣 好難check 唔到

我果d科NOTES無咩野抄一定要搵JOURNAL

online exam係咪即係open book
openbook都要温吓，唔係會揾唔切抄邊個chapter

死到臨頭仲口硬

阿仙奴願意接收哂

要辛尼，jesus就好了

達狗唯一作用就係叫班曼城狗過黎 叫唔到就躝啦達狗

簡些路咁快放

原來你抄開唔怪得唔識欣賞腳踏實地一步一腳印既雲加

上個sem都同人組咗隊驚

手畜 你咩科 準備報串了
反堀無個好人 準備retake la

又扮迷雲人少少一齊反雲啦

777係唔係真係跪封關

阿迪達0:0賽和般尼賽後：「般尼主場嘅草好長，佢地亦冇為草地灑水，好明顯咁樣對踢波唔係好事。不過呢樣野已經喺我掌握之中，我尋日亦冇喺訓練場灑水。」
.
"The grass was long and they didn’t put water on it. Obviously that is not a very helpful thing if you want to play football. I was expecting it, though. I didn’t water the pitch at the training ground yesterday

牙達

睇佢個款點都唔會第一日就跪

不得不承認反雲係主流民意

咪又係得一分

但建制今日吹風準備好收割啦

如果跪都係跪共產黨
咁岩共產黨要封

如果訓練場有灑水就一分都無牙

做領隊成功嘅第一步 賴地硬

民建聯之前都好似已經叫封關?
不過唔肯定有冇講到好實係全面封

正面啲諗如果般尼有灑水，啲草短啲，撞眉擲線個球分分鐘會彈入

達狗和到傻撚咗

牙達下咁大盤棋，賽前都計撚到

留名等睇5點 譴責醫護

同雲加當年最鐘意話班球員倦得滯一樣

建制派一直與中央掘旋，成功爭取封關

果然係雲加弟子

係咪ps得滯
秋元個柒菇碌都p到正常樣

jaded

unlucky... jaded...everything went against us...

禾愛牙堀牙堀好香唔臭的

秋元呢排好樣咗好多啦喎，官網堆相反而影到班友好柒無嚟血色咁

正牙

達狗自己柒就認啦 出宣明會班力架同留laca

黎青龍：林鄭月娥扭曲世衞報告

是咪開個記者會招呼黎青龍咋

宜家有新野 referee n var were against us ...

爺爺點解咁撚廢仲未搞掂VAR
廢老唔sick科技野?

爺爺不嬲好潮 咪屈

訪問個陣搵嘢賴好過直接開名屌自己班球員嘅

好明顯，冬歇都要去集瞓
個個唔撚妥佢，尋晚玩鳩佢la

柒婆 =波台d數據撚黎

2個禮拜後先有波睇

Ornstein: Arsenal players to leave for Dubai on Thursday and will train daily till their return on tuesday. Arteta has encouraged players to bring their wives and children and an evening meal has been planned for all of them.

Southampton assumed Cedric would be moving to a lower level or abroad. When he picked up the injury there was an acceptance he could go for free. They saw barely any logic in the approach and put it down to certain relationships between #afc and Soares’s people. [
@TheAthleticUK
]

好彩本身已經柒到無人抽，唔使潛水

阿仙奴依家輸波場數同鏝城李城一樣
並列全英超第二少

細爆踢u23隨時都唔夠班
借佢老味出去啦 垃撚圾

屯元天手足成為最大輸家

和波 仲要全英超最多 達蛇屈到咁

達蛇:我已忘記輸波的感覺

得屈福特同諾域治贏波少過我地
贏波場數同韋斯咸&白禮頓並列尾3

其實都係無封到關
只係將所有深圳落嚟嗰啲人集中曬喺深圳灣

林鄭真係痴撚線架喎，唔係扮架喎

扮讓步哄醫護，我係醫護就敵退我進
無謂搵條命博啦，乜gear又無，措施又無

但d人話佢繼續屌鳩醫護喎

我做旅遊業對武漢旅客都冇gear啦一樣咁上

英媒 TheAthleticUK：

修咸頓一度認為 Soares 將轉會到水平更差的球隊去，尤其是在他最近受傷以後，聖徒內部已經接受球員將在夏天免費走人。 他們覺得阿仙奴對 Soares 的興趣有些不合邏輯，後來他們猜測應該是阿仙奴和 Soares 團隊（霍拉布欽）的密切關係促成了這次轉會。

唔係氹醫護，係繼續玩政治
政府封左關，醫護都繼續罷工，證明醫護唔係有心為香港，係別有用心
跟番佢地條line

正面啲睇 有clean sheet

TheAtheleticUK :

阿仙奴將在周四出發前往杜拜訓練，下週二返回倫敦。 阿迪達已告知球員，可以帶上伴侶和孩子。

明屌啦 完全唔當香港人係人
d人話佢on9 個個措施都做錯
其實就特登 擺明想做死香港

冇計la, 有d人返大陸工即日來回
雖然可以home office ,但封晒拎唔到公司貨落黎
不過你唔封即係等香港人同你攬炒

正常點會搵唔切邊個chapter
除非冇上堂 從來冇睇過notes

阿迪達讚梅斯達菲有勇氣

梅斯達菲在上個月阿仙奴對車路士時嚴重出錯，但在往後比賽重新振作，令教練阿迪達十分欣賞。

梅斯達菲在該仗致命誤傳，令譚美阿巴謙長驅直進，連累隊友大衛雷斯紅牌兼輸12碼，最終該場比賽阿仙奴雖奮力追成2：2平手完場，但梅斯達菲的表現廣受批評。阿迪達未有就此放棄該德國國腳，在鬥般尼茅夫及般尼兩仗繼續正選上陣，梅斯達菲亦交出穩健表現。

阿迪達在接受訪問時說：「他曾犯下錯誤，但我喜歡他之後的應對，展現出繼續比賽的勇氣。他訓練的表現很好，相信你們都看到他有多麼出色。」

阿仙奴現時在積分榜落後第4的車路士10分，要爭奪來季歐聯參賽資格仍需努力。（）

主要都係講緊封中國人落黎
香港人來回都好似冇話唔俾...

正常人點會個個措施 決定都做錯
有正常logic嘅人都知係特登啦

我係醫生就唔撈，搵咁多洗唔到無用
做咁耐應該點都有兩個錢
再唔係之後移民走佬，話哂專才

其實雙程單程全部唔比落就已經少好撚多
只係香港居民先可以入境

我老母成日屌佢係度鬥氣咁

網開一面

如果佢封哂就係你咁分析發展 但佢而家唔係呢

搞清楚而家係未完全封關

帶埋老婆仔女去...邊個踢得唔好，佢嘅老婆仔女就留低...

工程撚仆街了
d料全部大陸落黎

阿仙奴現時在積分榜落後第4的車路士10分，要爭奪來季歐聯參賽資格仍需努力。

？？？

如果封晒，我又覺得唔會罷

就係封少少扮封左，係呃緊藍絲，之前部分藍絲都屌佢
依家東鐵線果班可能覺得影響細左，都叫做左野

唔洗好認真上堂，只要有做assignment，磨過啲notes都知邊個chapter有啲乜

依家咪去晒西鐵線lo
勁多人深圳灣去天水圍轉西鐵

sor我上堂瞓覺

清楚咩事果班永遠都唔係佢target audience

馬伕幫紐倫堡拎clean sheet加拎3分

呃呃氹氹講廢話佢最叻

呃藍絲可能係 既
但而家工會有5個條件 全面封關只係第1個
如果佢係有料既 佢就滿足人地最重視個個 然後等人自己內鬥啦
即係佢肯獨立調查 就會有班人收貨唔理其他訴求一樣 之後就會內鬨分裂 自己坐收漁人之利
問題係佢連呢步都無咁做 唔知係意願定能力問題

而家係佢氹得掂target audience 都無用班藍絲入急症室幫手救人咩

踢得唔好就打爆佢老婆屎忽

滿足一個佢都覺得自己輸左
連撤回送中都唔肯直接講

依家已經係邪教，佢地淨係諗圍爐
或者共產黨做法就係唔輸得，讓一步就會俾膽你行前十步

英國脫歐之後有醫護人士移民快線，醫護真係彩你都傻

當私立醫院都唔夠人果時，你政府仲咁撚閪想唔夠人之後引支那醫護落黎？

可能等緊由中國返落左黎既香港人搞到社區爆發
醫護咪自動歸位
又唔關中國人事

d支那人依家用機場個bug入境架…

林鄭心理變態，如果佢係正常人就自殺/入美國大使館啦，唔好同我講佢兩個仔比中共脅持住，就算犧牲佢兩個仔都係值得

有人話醫護自揭底牌好on9
但佢擺明咁講係為左增加罷工既legitimacy 同埋將將來社區爆發既責任放番去政府度
所以重要既係真係爆發既時候風向係點

帶埋去咪冇得call g
仲要同老細食飯 ,打工仔最憎

你點知的

後者係真 王岐山成日quote tocqueville 舊制度與大革命入面話革命係因為政府讓步而開始

he 蛇頭

好毒呢招

新聞咪有報…

達蛇自己唔蒲都唔比人蒲

其實只要唔係psy nurse或者EN真係完全唔駛驚
就算唔想移民都可以入私家做

請埋啲球員去叫雞好唔好牙……

諗起陣間要同老細食飯 波都無心情練啦

on9 樓下D米比人搶撚晒

鏝個邊達蛇一走 哥狗就比班友call g開party

所以咪即刻輸波囉

岩岩落黎?

sor，你真係

759 杯麵都冇晒，頭先諗住買

樓下一斤菜都已經30蚊
真係有撚病

呢個又係咩名

我果邊15蚊斤

明明d米泰國黎
d人搶黎做乜 又唔係封泰國關

好似君島黎

呢個政府唔理香港人死活係唔出奇，醫護就一定會理

自揭底牌可能係好事
到爆發先話唔罷工，一定唔夠對家宣傳機器勁，一定會被扭曲晒

街市定超市?
街市好似平番d

用黎打後備ok

午餐肉送飯日子到了

code?

米都無送咩飯

我個邊街市無插價錢牌任佢開價菜同海鮮都係

見到雜貨店仲有

擺明想你死方便換血啦
我寫包單,疫症過後政府一定自由行,
同埋加快輸入"海外"醫生"海外"專材大換血,加快大灣區溶合,
你一say no又話你阻住經濟復興

我樓下無了
唔知林鄭點睇市民呢家連米都無得食

可以食肉糜

正面啲諗
疫症完咗 共慘黨應該收咗皮

唔會la , 大陸班友邊會反抗

報食環啦

邊有得唔標價

如果共產黨今次都冇事，係咪可以千秋萬世
幾樣野一齊爆都捱到

諗下又係，大躍進死咁多人都未倒台

你應該要入隔離營 食公家飯啦

早兩日先落返黎

其實真係，共慘黨係歷史上最強咁全面控制，種族清洗、網絡管制、極端民族主義集於一身

連月餅擺張字條都唔會行得通

後生果班洗晒腦，佢地思想仲封閉過上一代，老果班都仲會屌鳩共產黨
你睇新果班出去留學都改變唔到佢地就知
仲有佢地享受緊經濟成果

真係是但一件都有正選

買隻青蛙啲錢，掟晒落去sane已經搞掂
可惜大傷咗

女人係咁架啦柒完又柒自己條氣又唔順 咪扮膠專同你作對

唔係日日番貨？

簡些路做錯咩事,離開華西之後變人球

上季係祖幾勁，今季咁岩去跌watt鏝

我信佢會係英超成到材
但首先成隊波要快啲練好達SIR果一套
成隊波默契要好啲 人腳唔得 靠默契打組織
始終成隊波好多都係夾左1年左右
細爆 拖 SAKA PEPE 巴丁 Wilock 雷斯

BTW 1:24開始 個假身好型

佢近期真係踢得ok，識扭又識傳
雖然我鍾意sane，但係事實就係買咗pepe

個個唔出佢其實真係有問題
係唔知能力定態度

林鄭月娥：一定不會和市民作對

行政長官林鄭月娥被問到，政府到現時仍不肯全面限制內地旅客入境本港，是否要與香港市民作對。林鄭月娥說，特區政府要照顧香港市民需要和整體公眾利益，一定不會和市民作對，又說很多香港市民有需要出入境，反問每日有10萬人次本港居民跨境，他們的利益是否可以置之不理，並強調防疫工作無分國籍、種族和旅行證件。林鄭月娥宣布午夜起，再暫停多4個口岸，羅湖、落馬洲支綫、皇崗及港澳碼頭口岸，只保留機場、深圳灣和港珠澳大橋口岸。根據入境處數字，昨日經機場、深圳灣和港珠澳大橋入境的內地旅客，佔整體入境內地旅客6成，其中陸路口岸最多內地旅客入境的是深圳灣，有2200多人次。被問到為何留下深圳灣這個缺口，

林鄭月娥說，據她記憶深圳灣口岸使用人數不是最多，強調是選擇保留對旅客較不方便的口岸，以便控制人流。

2020-02-03 19:19:57

原來正苦膠官攞幾十萬，但係憑記憶做嘢

巧！

viu 最尾訪問個條友

小妹有救了

態度問題我覺得係亂傳 話哂佢新黎串極都有個譜 唔會一黎當正自己大佬掛

邊度有得睇切爾諾貝爾
now e可唔可以淨係買一個月架

可以呀 唔想比錢上vmus

佢一開始入訓練基地見拿卡 果陣成個毒撚咁
應該係毒撚好想表演自己 練波係到9扭 亂傳

撞正英超歇冬,而家比$228月費有兩個禮拜冇阿狗波睇

睇返對車狗個場先

愛狗玩埋啲落底傳中，隻青蛙根本唔係咁用
而家識用自己盤扭去製造機會俾隊友，幾好吖

踢得咁差仲call g

牙達call g 球員埋單

啲手足話牙達自己唔浦都要比球員去浦牙……
到時屌完女腳軟又可以反達了

點解踢得差唔可以call g ?
咩logic

大陸死人根本好閑

我廠新迪布尼1g1a

踢得差仲去叫雞唔去加操
屌你老母真係痴撚線

條臭雞去台灣但用殘體字

就係因為壓力太大，先踢得差
所以先要去call g 發洩一吓
冇人叫你大戰幾百回合ga

哥狗call 完g都一樣

……
咁當日牛奶隊水煙查狗隊水煙ccc食煙又比人屌佢
佢地果啲唔係壓力大要減壓?

淫賤派對完之後好似輸多過贏

ching 講得好

果陣仲要踢歐聯仲要爭下四
壓力仲大

ccc 柒左想飲啖水都俾人屌

懷念查狗了
查狗如果而家踢拿卡個位
可能已經爭緊四了
起碼頂到波護到波先

依家就黎降班 護級壓力都好大

我基勁過3條毛好多la

食煙對身體唔好

係就唔洗後備都冇

撚伯 iq勁得滯唔識用

驚到咁

係，我有個風水朋友識位高人話嚟緊20-21年係關鍵

滯日巨

個時爭四壓力大到甩唔少頭髮

啲額外酒店錢都幾貴
旅遊保險又唔包

沙皇黎？

係 懷念小學雞

幾型 仲係咁童顏

第16單 果件睇黎擺唔到幾耐了
準備first kill

當年俾爺爺掹走頂帽個幕

明明雲加同佢身高差成截 睇呢張相好似冇咁明顯

rip toda,迷基

市面有冇二線球員自由身啊

簽隻中場頂下啦

迷基去過瑪嘉烈 高危人士

老人家 身高縮水

雲加仲係咁多頭髮，但3條毛得返3條毛

妒忌爺爺多頭髮，所以成日陰d陰d反爺爺

借個二線分分鐘衰撚過依家 細爆有板你睇
一係你夠薑就係支超搵

想成隊生肺炎？

博12碼勁撚到....

3月要返香港一轉，陣間會唔會唔比我走？

出面又有臨時政府

遣返你返大陸

你不如怕番左黎香港番唔到澳洲好過啦

直送武漢，係武漢入面帶團

武漢野味團綠日子

我澳洲佬，應該唔會唔比自己國民入境掛

終於好返，以後都係唔帶武漢團

燒唔經唔覺已經代表我廠踢左250場

好好醜醜快撚d躝埋佢啦，冇貨交條友

你生係終蟈人 死係終蟈鬼
竟然稱自己係澳洲呢啲生番移居之地既國民...

咪隔離你14日
到時分分鐘機都停唔到澳洲

阿po留得言都係有血有肉愛國既中國人，炎黃子孫澳洲遲早都係中國

你就大陸人

不如佢快快趣趣退休算啦 做叻準

完全唔覺佢係叻準

真心佢地位同legend好大距離
對上果件應該係路jj

無分邊界，大家都可以自稱大陸人

邊有香港人咁後生冇頭髮

卡叔如果喺阿退休都會係
雖然而家我都覺得佢算legend

查蛇 自貼

英超第25輪比賽，阿仙奴在客場和般尼互交白卷，這意味著槍手本賽季迄今為止僅僅取得了6場勝利以及13場和局，他們的同期積分創造了107年來球隊在頂級聯賽中的新低。
自英超改制為38輪以來，阿仙奴本賽季13場和局已經追平了隊史紀錄。而且，他們也成為1980-81賽季的曼聯之後，首支25輪比賽之後平局場次超過12場的球隊。

輸波場數同曼城差唔多

35歲的卡素拿本賽季截至目前，西甲數據是8球4助攻 ;

阿仙奴所有中場如今的英超數據是：1球7助攻

卡叔

卡叔回家踢多一年之後掛靴啦

12碼刷左好多goal不過都係屌打牙狗

個軍醫搞完事整走佢，一年後就話過去利物浦，好1鬼

希望利狗d人傷撚晒

走咗以家阿狗個班都係傷撚哂，我覺得就算高普嚟教都係會成班玻璃腳咁

點夠你熟

想知ching你日本邊鼠未去過

想知佢call過日本g未

無聊google下罷工權利

發現僱傭條例係對資方傾斜

問題係好多專職個牌唔知會唔會影響到
好多board committee都唔係黃

呃日本女女錢

當年少數派廢咗集體談判權

好多地方未去過
東北 四國 山陰 三重都未

toda係唔係中左招，咁耐都唔見人

你都搵唔到佢

lab無靚女的...

佢應該唔靚嗰啲都啱
睇佢迷堀就知...

佢應該迷外地果d

RIP toda

pro club手足向佢致敬

咁都抽到

佢同迷基重口味肺炎孖寶

肺炎孖寶係邊兩個？

咪迷基(去完瑪加列睇醫生)
toda(食完武漢女研究生)

次次都坐skyliner

3月頭去東京都唔知去唔去得成

我兩個星期後

Gabriel Martinelli says Arsenal blocked Brazil U23 call-up despite his wishes

On this day in 2018: Club-record signing Pierre-Emerick Aubameyang made his debut, scoring once, while Aaron Ramsey netted a hat-trick as Arsenal beat Everton 5-1 at the Emirates Stadium.

Ramsey ⚽️⚽️⚽️
Mkhitaryan 🅰️🅰️🅰️

#afc

r8 回家吧 你搶左牙朗粒波無前途架啦

依啲去嚟把鬼咩

飛天新地

生產力

似你唔洗訓教咩

Dllm 山陽狗

Ap24

黃埔個個死左

39歲都咁快就頂唔住
驚

【武漢肺炎】黃埔確診條友將佢兩個仔交畀佢阿哥之後匿埋左！

另外仲有個阿婆插緊喉應該都唔樂觀

39碎藍絲（已送終）

你幾時送

佢食武漢女女而死 好過我地青頭至終老

死唔死都青頭

希望佢下世繼續做中國人

最強回力鏢

呢排好多回力鏢

39碎咁後生都死

點解你地咁鐘意屈毒撚有女屌

吊緊囡啦

左右兩個都靚

終於死

[大獲了]林鄭：我已下令禁止唔符使用要求的公務員戴口罩

呢到果幾位公務然 RIP

你輸個馬鼻

準備篤灰

將見宗同陳笑恥之前已經咳緊，要落去見宗了

小學雞老咗好多

個樣咁撚似雲格

安慰嘅係佢依家燒壞肺

賀一誠：為咗澳門居民嘅健康，決定關閉賭場半個月。經濟損失我地澳門係可以承擔嘅。

擺到明做比大家睇聽話就可以封關有物資，香港人唔聽話所以冇柒都要食自己

廢雲搞到阿仙奴咁仲笑得出

反雲狗必需送曬上武漢

綠日子幾時開團上去

d 人話條友係上武漢見二奶搞到奶野

ha請part time

咩position

apply左了

無心工作 貼下j圖算

仲要返落黎惹埋個老母

知道就封城，特登上去執番濟先?

咩post都有
應該短期
4個鐘咁番

生命誠可貴 屌西價更高牙

想apply 但唔知弱智佢地請唔請

佢唔係文職全部係醫生護士專職醫療

咁邊有人做

我想做

做pt要搵命搏

請唔請人tick名登記資料，想做

你專職 proclub 算啦

死士

39碎條友真係吊左隻武漢G死撚埋

上機自己吸
邊洗係塊板做

好快到你

無否認自己係 positive

因為同你搞完之後就中左

佢有份害死啲無腦藍屍
帶人玩武漢G...

收到風你食免費武漢G

Lab g

請番爺爺好過

達狗淨低6場全勝反cup啦

base 數太低
其實下場一贏已經追到pts per game 1.38

贏到先算啦

下場主場會好少少
主場對紐

希望主場贏翻幾場
客就和哂佢算

但達蛇贏獌 和車

下場嘔番出嚟有撚用 雖然唔太關佢事

講真 只要下兩場主場贏 條數就唔同哂
班波主場又真係唔係話踢得咁差
睇埋下兩場 一場對紐一場對76
呢6分拎到就變返可以爭6

laca 唔爭氣

win到先算啦
而家攻力仲衰過D下游

拿卡條廢西
出pepe可能仲好
反正拿卡而家都停唔到波又懶過閪

明明你介紹比人，係度扮唔g

都話巴丁 羊 Pepe
俾羊打返中間啦

主場係個勢好 但係都係贏唔到

講得出做得到，間接x左藍屍

唔計Care taker
愛狗係史上勝率第二高
高過卓文同格拉咸

愛狗搞衰隊波,成隊踢壞腳
賣走埋D key player,一係見愛狗教就唔續

有藍斯嘅話愛蛇應該可以捱多季

佢拎爺爺d遺產用先有咁高
賣撚晒就收皮了

駁唔到

拖燒藍羊
其實夠力爭四

德福卓健
綠日子

社區爆發似乎開始了

Ornstein on the 2 names that have stood out and been most impressive:

1. David Luiz - 'An absolutely incredible and impeccable force on and off the pitch around the club.'

2. Mesut Ozil - 'Apparently training fantastically well every single day.'

Ornstein: "I hear from so many people at Arsenal that Arteta has everything in his locker to succeed, that this could be a really special journey."

個陣重有mk

mk每場爆15分鐘

呢個真

屌你老母！

mk反愛姐
宜家達蛇可能會復活

Mk垃圾黎 關咩反愛事

去咗渡假...唔係話去杜拜練波咩

你叫好多飛

綠日子而家住德福定海怡

德福，海怡吉左係到

上次打完風維修好啦

學5線普

搞好左諗住租出去但老婆話唔好租，有時有用貨倉咁

去得杜拜，預左玩架啦 唔淨係練波既話留返英國咪得

叫杜拜g

但達蛇叫人帶埋老婆去

達蛇識玩

邊個真係會帶老婆去ar..

阿仙奴阻止巴西U23徵召馬天利尼

馬天利尼在阿仙奴表現突出，獲得巴西U23代表隊徵召，不過兵工廠拒絕了這個要求。

巴西U23要踢奧運外圍賽，為此想召入馬天利尼在前線攻擊，但是兵工廠拒絕這次要求。

馬天利尼表示，其實他想自己決定去向：「如果我可以選擇，我想去踢巴西U23代表隊。我也知道此事十分困難，因為我在阿仙奴還是新丁，球會不太想我去比賽。」()

唔傷就係,一傷就幾件青年軍幼幼
阿狗衰在板凳深度真係唔夠

咪啦屌 踢一踢又傷

仲要係外圍賽

喺球會踢得好隔一排入大國腳啦
仲駛乜踢u23

驚意大利搶人呀

入國家隊實比屁馬帶壞

朋友妻咪走雞

宜家巴西前場咁多人 佢真係要等下先有位上

英超新兵女友年僅15歲 惹「衰11」疑雲

痴撚線
要球會出嚟澄清個球員有無同條女扑過

名？

可能球會d高層同條女扑左

d高層破左頭囡處先知 原來個新仔未食過
宜家唔知點收科好

越南12醉都係咁玩啦

好快到你 瑪嘉烈得20個位 要鬥快入

綠日子又帶團玩過

Only five teams undefeated in Europe in 2020:

Inter
PSG
Real Madrid
Liverpool
Arsenal

咁都有得j

12碎會唔會吉死人...

其實不嬲都無手足肯回你...我唯有一人分飾兩角 等你走得開心d

咁都好意思講出黎 其餘四隊聯賽全部排緊第一/二位
阿狗呢？笑死人咩

你老婆用黎約炮

背靠祖國咁好，又德福又海怡
一棟暗x之鋒方便，一棟有好多阿蛇照住

25歲toda 定迷基

toda

五毛陰質錢遲早要還

同意

有朝一日CC台建國，我第一時間篤綠日子P出黎

佢比武漢同事傳染咗

越南叫幻幻冇咩水抽，但當年純粹比d客開心d，之後就會爽手d

迷基邊有咁後生同我同年

迷基34碎

痴線帶人玩幻幻仲要得12碎，會唔會折墮ga

toda我契弟黎

鑽石王老五

靠cctai 鍵國就玩然

一買一賣，笑貧不笑娼，我馬夫only

係，連你老婆都推出黎比阿狗手足食用

呢個正喎

佢好快比天收 中廢炎啦5毛狗

不了 有無高汁d=,=

咁都低汁...

OK

good

同gal扑野應該我冧左佢都未冧

好靚

weak

唔止連登仔，連大陸都有人企出黎指證係武漢P4實驗室流出病毒

新會然唔識貼link，sorry

據了解，該名男子去威院求醫前，曾到過浸信會醫院求醫，並確診感染甲型流感，獲處方特敏福；惟發燒未退，病人逐改到威院求醫，隨後被證實感染武漢肺炎
。。。。。

The goodest

姐係隻病fake到你以為得甲型流感

掉佢去公家廢事醫

覓膠ho ball石原正到

flu再加武漢肺炎?

最佳情人

你就係，我窮到燶

以後無得去馬會入錢了

你死啦 小心比班迷達狗咬撚死你 快d走

屌鬼滅條黃毛咁勁嘅

善逸不嬲勁

我睇到漫畫

我漫畫都追到最新了

佢秒左ching

幾廿勾仲睇公仔書

吹牙

On9先迷達一分錢一分錢貨 窮酸狗咪護級好正常

正正經經睇h漫好過啦

真

有冇推介

個到幾感人個師傅一直都睇好佢，就算佢淨係識一招都好，都繼續勉勵佢最後個下場反而咁慘

Hirno有本姊妹花啱啱睇然

平胸唔睇

我係咪入錯po

Um出面有個意大利Po

迷達不敢面對

今日星期二

聽日返香港了

我睇緊漫畫呀
佢啲角色塑造到個個都好人黎

死五毛返微博啦

迷路唔sick搵link

一場代表作都未有 中場執唔掂 下半場俾人屌打專家好在追和波執唔少

有呀 車5分反cup絕殺果場都算代表作 同埋無數場比人迫和既垃圾波

愛蛇返嚟同達子做雙領隊啦

將兩件垃圾溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨

屌你老母狗會唔撚開

抵啦

無得然錢慘過食屎

又迫害廢老

世界末日啦

西貢防暴狗多到

就算上弦都係好人只係一時諗歪左或者俾無慘利用好似火影咁 斑都係好人

不過佢每個整個故仔
又唔算長篇
都接受到

般尼post草地相寸爆阿迪達

【Now Sports-體育】般尼在被阿仙奴領隊阿迪達批評球場草地質素差勁，便將球會的Twitter首頁照片改成草皮反擊。

周日英超，阿仙奴作客只能賽和般尼0:0，賽後阿仙奴領隊阿迪達（Mikel Arteta）便批評主隊的球場草地質素差勁，令球員地面組織時難以發揮水準。對此，般尼便在Twitter首頁的頂上圖片，改成球場上的長草。

一眾球迷都讚揚了般尼自嘲的幽默，有人便大讚他是「教科書式的冷嘲」。亦有網民指：「般尼在阿迪達批評球場的草過長，已豁出去自嘲。」整個網絡都充滿着對般尼的讚美聲。

反觀阿迪達在賽後說：「草太長了，他們沒有給它澆水，這令踢足球變得很困難。我們在比賽的一些時候適應得很好，而在另一些時候球場卻不是草地。他們對於自己要做的事做得很好。」就此言論相比下，阿仙奴不止比賽失了分，於網絡上亦失了民意。

圖片來源 : 互聯網

丹比利

Mathieu Debuchy on Saliba: "'He's a great player. I'm so happy for him to play next season for a big club like Arsenal. He improves every game & I think he is a great player. He's strong with good technique. He's quick. I think he has a lot of quality to play at #Arsenal"

Yohan Cabaye on Saliba: "He's like a big man - he's only 18 but he's like a big man. He's strong & hopefully he will adapt himself really quickly. In a club like #Arsenal with French players, I think he can do really well"

好撚慘

我知講漫畫，我好早期就keep住有睇漫畫，覺得劇情好好

上弦二咪唔係好人

愛sir教下達狗點教波啦 1勝5和1負 廢到仆街

啱啱睇到佢

傷到唔知點醫.....

好彩冇劇透

仲有善逸個ching都唔係啲咩好人，不停妒忌人，唔知足、唔自省，只會將問題歸咎於其他人

咁正嘅

10

more

山陽 同toda

天水圍出現自稱來自武漢女子 警：我道歉呀唔好意思

Code

more plz

Seed？

其實佢唔整容仲好睇

正到...

對好撚不雅 明明好清純

對奶

name?

深田詠美
全身都假

佢唔整都好撚樣衰wo包皮

都唔知點解咁受歡迎
個樣好膠

佢唔整容個樣，求其係香港啲街搵件mk妹都屌打

白石惠=世一

佢唔整直頭唔靚
整完都唔係正.....

Upxxxxxxx交醫院波搞到失波

唔要了

對緊法撚 輸緊兩球
77台免費播

踢得普通，決策有啲問題，冇人逼都大腳清，不過食身位、企位、爭頂都ok。50m好彩冇買唔值有mary夠用了

女上最唔掂
對波一睇就唔想j

【突發】藍田確診肺炎患者傳染俾老婆同個女

手足

好驚隨時中招

隻鑽石公主號 CLS ...

陶傑咁都冇事

David Ornstein on the 2 names that have stood out and been the most impressive:

1. David Luiz - 'An absolutely incredible and impeccable force on and off the pitch around the club.'

2. Mesut Özil - 'Apparently training fantastically well every single day.'

隻咩星夢郵輪都返左黎香港 唔知有幾多人奶左野

練習之鬼

世衛奶共奶到同支那口交部無分別咁

咁多人扮工反而仲靜😴

屌係咪痴撚線，唔駛格離？

得你有得扮工。。。
班閪波去左杜拜unun腳 無波傾 無樓傾
得返真毒傾av女優 同 gay片...

你同山陽羅寶圍爐傾gay...

郵報：

阿仙奴有興趣在夏窗簽下飛燕諾19歲新星Orkun Kokcu（土耳其籍，中場中/進攻中場），槍手球探已連續觀察Kokcu超過18個月，預計其很可能在歐洲杯大放異彩，因此他們希望在歐洲杯開始前完成這筆轉會，飛燕諾對他的估值在1500萬鎊左右。

咪屈 我性向正常 迷橋迷堀迷聖迷喜
得羅寶係gay...

跟死熱狗係荷甲買人

好撚正一起身又逼我打飛機

冇人話gay唔正常，唔使咁大反應
我地唔會歧視你條死gay佬

好似買得過，我地呢幾年買人質素都唔差，係咪個球探做到野

ua係咪藍？
咁撚博
體育館閂，草場閂，佢唔撚閂

柏保路馬利欣賞馬天利尼

阿仙奴新兵柏保路馬利仍然未上陣，不過他在訓練中留意到隊友馬天利尼的實力，對於他有讚無彈。

18歲的馬天利尼今季上陣23場入10球，已經是阿仙奴的主力之一，備受外界好評。

柏保路馬利由法林明高外借到阿仙奴，他說馬天利尼絕對是值得欣賞的球員：「馬天利尼和其他球員相比有點不同，他的視野開闊，盤扭了得，而且臨場下決定的能力一直在進步，相信他可以成長為頂尖球員。」()

為左搵錢去到幾盡

UA老細紅底
舊時做pt嗰陣間唔時送文件俾其中一個老細
啲文件都係啲紅色機構信封,e.g.大公文匯

apm 又封
郵輪d 人又去藍田九龍灣
九東要全滅了

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

apm話謠言

好似郵輪都唔俾落船九東

郵輪有病嗰班客人一早已經走左 係怕工作人員交叉感染依家呢班客

政府最近物色更多地方徵用作檢疫中心，其中位於美孚饒宗頤文化館的旅館「翠雅山房」是目標之一，美孚居民日連日抗議，其中兩名被捕男子被指堵路及襲警，分別被落案控以在公眾地方擾亂秩序及襲警罪，分兩案今早（5日）於粉嶺裁判法院提堂，暫毋須答辯。其中一被告向法庭投訴，在警署內被人笠膠袋「由頭打到腳」，及於警署內被警告切勿投訴，「除非你以後唔再出嚟，否則一定搵到你」，但裁判官吳重儀回應：「我知道嚟做乜嘢？我又唔係監警會！」...

有險可守

笑到我癲咗真事？

夏天俾個官佢做啦
夏天買又唔止呢個價啦屌

係

之後點，好想知

六名施展火魔法手足被拘捕

靜靜雞其實對我地好不利

乜你覺得似假膠潮文咩

佢冇上過高登？

p得果D智商都有問題
好似佢同綠日子

高登做過cd rom

第一次睇呢篇

到底場運動有無機會贏

無 輸了

阿仙奴贏歐聯果日就會贏

屌 原來排緊第十 歐霸都無得踢仲話歐聯

悲觀撚

我淨係見到成班暖氣軍氣

Why

屌你老母隻韓國辣雞麵係咪痴撚線食到我流哂鼻水兼胃痛

流鼻水，腸胃炎

我食親都係落半包醬，驚頂唔順

個人認為共產黨唔倒台我地都唔洗諗住贏到

其實呢句同要攞冠軍就要排第一係一樣

我死個日都未必有啦

渣架

廢

小心一陣腸胃炎 入一入廠 中埋廢炎

無條件支持牙叔

係咪只要落來就有14日免費飯食
係嘅我同六日子一齊帶團開飯了

兩男子恐嚇奧燒提堂

【Now Sports-體育】兩名男子涉嫌恐嚇奧斯爾，周二於倫敦法院提堂。

阿仙奴德國中場球星奧斯爾（Mesut Ozil）在北倫敦的住宅外，早前突然被兩名男子恐嚇「要殺死他」，案件正式提堂。奧斯爾的兩名保安之一施沙透露，當時奧斯爾身在住宅內，但兩名同為27歲的涉案男子否認控罪，或有不當行為。

事發在去年8月8日，兩名可疑男子先在晚上徘徊一陣子後離開，3小時後折返，保安施沙透過土耳其翻譯引述兩男子的言論：「我們會在5分鐘後回來，如保安已經離開，我們要去殺死你，之後我們就去追捕他們。」

圖片來源 : ©AFP

777又9up

台灣當局指該名香港女子留下錯誤的英文名字，而且填寫住址為某酒店，查找後居然竟找不到人。警政單位將現有資訊，加上航班出入境時間比對，並跟移民署確認後，查出其外國人入境身份，今早確認該女子已經出境，返回香港。

#武漢肺炎
【曾到湖北港女未完成14天「居家檢疫」即離台 已返港恐播毒】

係關口直接槍決啦 呢啲賤種死不足惜⋯⋯

強制檢疫姐係乜鳩

巴打好靚仔

我都想做西人

覓腸 咁都要偷圖

死gag佬

日日都咁撚多人由強國入黎
撚有位強制隔離14日

777:無話隔離牙 強制檢疫咋

就咁探熱牙

起碼要歧視佢地戴狗帶la

你偶像依家場都無得出

迷基

第一次食唔知咁辣屌佢老母on99 一邊食一邊飲水

戴個無gps 既手環

唔靚咩

食咁辣，頭毛孔擴張會甩頭髮

日本首相安倍晉三表示，因應新型冠狀病毒疫情，可能擴大拒絕外國人入境措施對象範圍，會將維護國民的生命和健康放在首位，如果有必要，將毫不猶豫地決定。

佢個頭大把位疏氣啦
好似arx8咁

bad taste

P到呢

once go bald

超強數據！阿仙奴救星已在手中？

阿仙奴今季成績差勁，陣容亦都千瘡百孔，尤其防線人腳質素有限，令失球數字持續高企，梅斯達菲、大衞雷斯、柏柏斯達夫普路斯等中堅都各有問題，唔少球迷期望佢哋可以買番個頂級中堅嚟打救防線。原來呢個願望已經不經不覺中實現，季前重金收購嘅法國新星中堅威廉沙列巴，今季法甲演出超水準，數據相當驚人！

阿仙奴季前用2,500萬鎊收購聖伊天嘅18歲中堅威廉沙列巴，收購條件之一係要畀佢留喺聖伊天「浸」多一季，雖然威廉沙列巴今季因傷缺陣咗一段時間，不過每次上陣都有突出表現。英國《太陽報》報道，聖伊天上場輸畀梅斯1比3，只係威廉沙列巴今季第1次落敗，佢上陣嘅6場聯賽有4場保持不失球。如果計埋上季賽事，威廉沙列巴最近17場法甲賽事，聖伊天竟然有12場係「0」失球，不失球率超過7成，相當犀利！

身高達1米92嘅威廉沙列巴，屬於用波型嘅中堅，出名孤寒嘅阿仙奴竟然肯用2,500萬鎊去買一個18歲小將，似乎「兵工廠」對佢期望都好大喎。

上場買佢就失3球

雞黎？

唔知

有機會男人開嚟引人follow, 之後夠follow數就另有所途

廁紙都搶...

依d咁？？？定call g

要j少D了

ap24

打落隻手度

叫佢射落TODA屎眼度咪得

改圖

細梅之前正選都未輸過+CS㗎

開心好友 奇妙日 超額認購 阿凡達

係咪得我唔明

一睇就知係馬

toda屎眼係山陽㗎

。。。

天空體育：

有兩名男子揚言要殺死奧斯爾，並侮辱他的母親。

20碎幼幼重建牙狗

無廁紙抆屎牙

網上流傳的漫畫——雲加和他付出一切培養的球員

今日訂d供黎了

個波足球咁大

條女咁撚老

踢波咁撚廢 躝去屌女啦垃圾 咪撚返黎

祝你好運

祝我好運

法國法國佬好鍾意食老女人

就算入到境都未完全穩陣
因為如果玩玩下突然封，冇飛機過去就等於冇機接你回程
同時日本係一個島=冇得經陸路去其他國家轉機=冇得走

德國佬識食好多，leno條女

🏆 Congratulations, Gabi! 👏

🇧🇷 Gabriel Martinelli is your Player of the Month for January - with Gabi taking 49 per cent of the votes 🗳

Eric Abidal on Barcelona interest in Aubameyang: "He has a profile that has depth. He is important, & in his team he is decisive. We'll see what will happen. It is logical that in the summer a 'nine' will come. It is a necessity" #Arsenal

順手留係日本做野屌下日本妹

迷叔不願面對

唔小心暴露左d射手觸角出黎姐

痴撚線

徒手游番香港

Thiskiss真係痴撚線架 成日貼gay圖

本田翼

其實唔難

佢知你鐘意ar麻

MORE OK?

你地兩隻放雷狗 又互含

冇廁紙係咪要直接花灑沖隻眼

連登仔基本技能

叫TODA幫你毒龍鑽咪得

想同佢一齊瘋狂打機

依隻細個成日食

十幾蚊盒，唔撚平

想要個gif既seed
想睇下之後點

戰術黎 先入自己龍一球令對手輕敵 再黎個反cup
可惜對友跟唔上阿叔思路配合唔到

有冇手足已經準備定d豬嘴

達狗戰術 聯賽和波排第十令對手輕敵 再黎個反cup上第一名

可惜班球員太垃圾配合唔到

無計 成年作客無入過波既拿卡
成年剩係得幾個助攻既臭燒
成日自爆既殺卡細梅
仲有拖慢進度既細爆
成日派膠既廢龍leno

仲有鳩閘廢叔saka
剩係識含撚既wilock

me 藍絲無豬嘴

唔好話反cup第一名，季結有70分以上我當佢神咁拜

日日平安鐘屌Leno?佢已經好多神救

熱狗同車果場送左5分出黎 即刻上頭5了

有50分都偷笑啦...1勝5和1負平均分1.幾

車入完一粒俾人屌打成場燒out入梅先俾人cup

打sheff utd leno corner又派膠打空氣 要不是殺卡救空龍 一分都無埋

C治黎咪又係俾人中出十連發想要咩龍叫達蛇bid lol

唉成隊阿仙奴都廢撚左 全盛時期既casillas都救唔撚到

牙愛回家未

防線廢就廢 leno咁嘅表現都屌利狗隻龍黎都死啦

愛蛇是無辜的

14%

上年歐霸又點計

希望下年隻sabina+pablo救到阿仙奴

香港腳發作 送左十二碼比人

#GIVEAWAY 🎽 I really appreciate your support through the past weeks 🙏🏻 To thank you I`m giving away on Instagram my signed
@Arsenal #matchworn shirt 🔴⚪ In order to participate check out my latest post on Instagram 🆒 Good luck, #Gunners 🙌🏻 #SM20

比d時間達sir ok?

Saïd Benrahma will be on the wanted list of the top clubs.
The Brentford forward reached double figures for goals last season & is on course to repeat that in the current campaign. Arsenal are among the Algeria international’s admirers. [@mcgrathmike - @TeleFootball]

送都無人要啦....咁撚廢

佢上場咪除咗件比人

件細路可能想要羊件衫...點知唔理佢 最後拎細梅果件好過無

巴塞明示：夏天收購奧巴美揚

巴塞體育總監艾比度表示，球隊於1月曾向阿仙奴借用奧巴美揚，並大讚這名上季英超神射手質素超群，似乎巴塞將於今夏會正式收購這名多蓬前鋒。

因為蘇亞雷斯大傷，球隊極欲於1月轉會窗引入代替人，不過最後無功而還。雖然如此，但巴塞必然會於今夏引入一名世界級射手，人選極可能就是奧巴美揚。艾比度道：「於1月時我們有一個收購名單，當中包括基奧特、洛蘭迪及奧巴美揚，但最後決定不作收購，這是對巴塞最好的選擇。」

「奧巴美揚是頂級球星，而他對阿仙奴更極其關鍵。如果市場許可，可以收購這個級數的前鋒肯定是一件好事，就看看夏天會發生甚麼事。到夏天，巴塞肯定會簽一名射手，這是極其需要的。」()

-.- 真係期待20碎幻幻救廠？有冇正選都成問題
另一件又係巴丁啲fd黎仲要好似未簽？loan半年先

屌那星我想踢歐聯 我唔想星期四晚睇垃圾歐霸

達狗：OK 今年排第十 歐霸都無得踢 實現住我一半願望先

仲係5m 10m咁買應該有排睇 仲要冇針對性執條垃圾中場 一係你期望達蛇係新哥狗

Sor好似係新哥狗都無用 哥狗洗開錢新電叻救世吧

放棄了 睇下J圖好過

who

17號先有ball c
toda同山陽有排佢地放j圖

快手棄燒借爆 入2件就有睇頭 去鏝執埋sane一年約 組軍完成

大家贊唔贊成賣奧巴 我就支持嘅 始終已經老

其實賣都好 尤其家陣阿狗缺乏一個好中場
再續羊一定叫高份糧 分分鐘最後變奧燒咁想賣果陣冇人要

咁下年買邊個頂佢個位

悶撚4人

達狗唯一作用就係叫曼城棄將過黎 如果連咁都做唔到我要返愛狗仲好

50m一定賣
40m我都

有咩棄將揀

日本都35宗確診

賣反正都運唔到波俾佢，勁同廢都係入唔到波

依六件夠屌打成隊阿仙奴正選 即食 可惜無錢無歐聯唔會過黎

Jesus Cancelo都唔要

walker屌打佢啦 又唔夠撞 踢意假就勁

winter break友誼波都無

[/member]

下年油王入主攞錢掟死鏝啦

高安基放手啦 咪撚再害阿仙奴

辛尼,拜狗好似諗住買

阿仙奴邊夠人搶...錢又無 歐聯又無 冠軍又無 貪個死人球場過黎咩

一年約實平過pepe 同姑寒拜狗鬥掟錢都鬥唔過就執柒左佢

Christian Eriksen says he joined Inter Milan because they are more likely to win trophies than Tottenham

松村 送頭髮都係咁啦 大驚小怪

要發夢就上床訓教啦

想要RB個 olmo

達子又唔去搶

羊點都要賣架啦...佢會續約 我切jer比黎煲湯啦

羊嘅情況我覺得比當時山狗好

有錢乜都得夏窗可能淨係賣到4-50m，除非皇馬同巴塞爭，可以炒貴啲

咁25仲串過基奧特

佢想走好耐 係Levy唔放人死留

ota就不了，佢隨時衰過今年嘅細梅

Another winger, Wilfried Zaha, who Arsenal pursued a deal for last summer has changed agents recently & is now a client of super-agent Pini Zahavi.
His change of representation points towards him wanting to move.

快

賣auba laca, 搶辛尼 耶穌

Cancel佬鏝買嚟做乜鳩 洗黑錢？

變左白老鼠

高層買完，光頭唔中意用，
佢始終唔夠靈活同敏捷，
Walker勁好多

左fraser 右zaha

中間？

衛生防護中心呼籲，上周六曾乘坐UO651航班回港的人士，及曾經在2月2日凌晨接載病人和妻子返回灝景灣寓所的的士司機，致電衛生防護中心熱線

呢排好似有好幾個手足去左日本？RIP

Pepe /巴丁

唔搭uo

Pepe中間
係都cam 啦

黑鳩唔識派牌

古天樂

daddy又反cup daddy又贏

不如賣石頭比我地算啦...

Sane拜仁想要唔會夠爭

一早話請daddy la
又話佢比人睇通晒

熱狗第5了 歐聯又上上簽入八強

郵報 Sami Mokbel :

阿仙奴擔心夏窗目標球員的身價會因為在歐洲杯上的表現而水漲船高，因此他們希望盡可能在歐洲杯開始前拿下目標，阿迪達計劃在b2b中場， 中後衛和創造型中場三個位置上進行引援。

創造型中場方面，阿仙奴正在觀察飛燕諾的19歲土耳其新星Kokcu。 另外，阿仙奴還得解決奧巴美羊的合同問題，到了夏天，加蓬前鋒的合同就將進入最後一年，巴塞的體育總監阿比達爾此前親口承認對奧巴美羊很感興趣。

簽咁多中堅做乜
後防都仲有得靠紀律補位搭救
中場真係要靠天才波 簽件當打中場好過啦

達蛇都幾精打細算，但現實係大機會賣auba/laca，要補返翼同正前鋒，一個夏窗買唔買到咁多人呀我地

牙狗d中堅玻璃到…之前都話夠用夠用，依家都係要見到細梅

papa唔知仲踢唔踢得起，馬夫、柏g、holding呢3個好易變文員saliba唔知

新阿LM

中場有細爆carry就夠 唔洗買了

買唔到都可以開季

今個星期無我廠睇
唯有睇 愛記 禾囝carry 安76

pepe-巴丁-bellerin
新拿姆坐穩右閘位

saka正選，比狗打後備

做咩咁睇唔開

熱狗完季如果無前四，歐聯八強出局
仲迷唔迷摩？

依家摩狗都教緊熱狗 唔會過黎阿仙奴 迷黎都無用屌高安基狗垃圾

到時阿叔連前鋒都要踢埋

炒股王清神都唔識

無睇阿狗好耐了
前排轉左去獌

做乜做死獌狗-.-

佢so b 20年球迷

係都轉捧猁啦

收到風英超19隊求緊爺爺5月2出山打爆利狗等佢捧唔到金盃

做痢迷係咩感覺 輕鬆拎英超

5月都世界末日拉

五月仲未死先算

唔想佢拎金杯
爺爺在天之靈唔會放過高DADDY

做獌狗 贏波輸波都開心

搶涼茶了

六日子無團帶可以去試試

清潔都30k 人仔 好過扯皮條

牙狗得番小貓三四隻

末落了

Cls你點影的

條褲隻色好核突

好撚勁

唔小心打多個0 sor

諗多左
係十個人分30k

手畜 仲上到連登未比人捉去隔離

好耐之前已經睇過

板藍根之前舊公司年年都送一包比d大陸同事, 都冇人飲

魔人布歐咁

我屌埋你個份

同一個人嚟？下面cute好多

Mari 22號？

呀叔=新享利
回傳gif

我想買2盒thx

我勁多親戚係咁笑死

我好多朋友都係

有冇人會成功買到

見佢地由上星期問到依家都仲問緊..我諗就買唔到喇

1. 讚好
2. 分享此post

呢班人有部份係太絕望所以咩方法都試
有部份係想不勞而獲，用好簡單嘅方法買到

comment「口罩」
小編就會inbox你購買方法

都係求生姐

其實我好彩臨爆前買左口罩喺屋企，而家夠頂多個零月
但到時都冇就真係唔知點算

求生都有分勤力同懶嘅人
肯24小時無時無刻F5啲網站就會買到，係睇你自己做唔做到

我屋企都係得返一盒半口罩，我唔出街留返比家人用不過都撐唔住嚟緊社區大爆發

唔單止呢d post 架
就算係同你講聽日幾點 網上/門市會賣口罩
都有大量傻鳩留言facebook排隊大法

買53個有窗信封，50個口罩for一個人可以用一年!

我都好耐冇出過街
屋企係每日得一個人出街，變相淨係用一個

而家連信封都短缺

你都冇口罩

我都得返半個月存貨...

日日上嚟同大家團聚

Dokodemo訂嗰兩盒超快適而家仲塞緊EMS
都唔知幾時到

我得返40個現貨

夠貨頂到夏天了

繼續一條友出街都可以頂到夏天嘅
不過泰國咁熱都有人中招，都唔知係咪真係去到夏天會冇事

點解熱就會傳播唔到
唔係越暖越潮濕先越易傳播咩

病毒生存溫度冇咁高
好似係

美國隻藥好似有效 可能去到六月就㩒得住

不過泰國本身D衛生都同香港差好多

bacteria 就係
virus唔係

因為sars怕熱 d人預測過左冬天會好轉

宜家呢隻改良左 驚唔驚熱都未知

即係都係斷估
未有研究證實到幾多度幾上呢隻會傳播唔到

但泰國咁熱都中招喎？
定全部都係外來人黎？

伊禾比話安察洛堤同雲格有相似之處

愛華頓翼鋒伊禾比接受訪問，他強調安察洛堤和雲格是有相似的地方。

伊禾比離開阿仙奴轉去愛華頓，但在12月受傷，現在仍然未復出。

這位尼日利亞球員指，安察洛堤和雲格有相似之處：「他們都是很有耐性，說話不多但一字千金，言詞充滿智慧。二人都喜歡球隊踢出漂亮組織，感覺我好像是在同一位領隊手下工作。」（）

愛蛇呢

泰國好似係遊客傳俾啲的士司機

無話其多度先傳唔傳到
係溫度高隻野無咁易係死物生存到

移民啦

1538 #武漢肺炎 #澳門
澳門首名確診新型肺炎的武漢居民康復出院，下午警察護送離境

送返上大灣區再奶過

有抗體值錢d

真定假

i go to school by bus

愛狗不值一提

個意思係咪翠華比八成錢拎貨

說話很多但1999

唔覆當應承

bullshit

講數都唔親自同人傾，整一封send俾全世界就算數

其他人好似無限咁

阿婆可樂都搶飲撚到佢地糖尿

Who?

個個都話有幾百個 係咪堅架

愛蛇同狗有相似之處

好撚誇張買完都搬唔到啦班人
十條八條咁買，一條三排
平時我自己去HKTV買都係最多一條白色

我細妹12月就開始搶定

入左貨 成家計一人一盒都冇

介紹黎識？

我係澳洲都係3箱啦

chemist 都無哂啦

好撚快冇，唔撚補貨

獅子山精神

咁多冷氣 應該都係室內傳染

Gabriel Martinelli so far this season:

-1,300 minutes.
-10 goals.
-5 assists.
-87 minutes per G/A.
-Scored on his Europa League debut.
-Scored on his League Cup debut.
-Scored on his full Premier League debut.
-Arsenal Player of the Month X2.

18-years old. Six million pounds.

jg fd子

Kieran Tierney, Reiss Nelson, Sead Kolašinac and Pablo Marí have all started to take part in light training sessions in Dubai.

幾百個

其實一條已經夠飲好耐
有24罐 都唔會日日飲啦

【一罩難求】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXLII

1001